其實今日香港人已經贏咗

我哋首先創咗開港上街人數最高紀錄
而今次反送中遊行，大家仲可以獲得好多 美麗的香港人嘅高炒相片，用嚟貼ig 就非常一流

俾啲掌聲各位攝影師，今次遊行我哋真係得到太多了

今日香港真係好靚

贏左個氣氛人數 輸左個法治

曲線要講明

好靚靚啊好靚靚啊

可以入健力士世界紀錄嗎？

打卡人數可能唔只100萬
贏晒

俾負皮嗰啲人可唔可以冷靜和平咁向我表達訴求啊？

又黎階段勝利？

你贏得贖罪券一張

咁撚蠢就唔好學人上連登喇，要畫出腸